午。

弘也healthy

咁快嘅你

想食豬扒

finish。打包不浪費

是，我有follow弘

是的 很有營養

jan

弘

$?

吃了一嚿很不錯

炸㗎喎

52 pudding 😋

正

wanna eat pudding

go

wanna eat u

我沒有科勞她，因為我討厭這八婆

擒好badbad

佢妒忌我有靚靚膠叉

又唔食飯杯嘢咩黎架

食狗肉？

求下你唔好咁對我......啲靚叉